點解妖怪手錶整極都重有嘅？

真係咁受歡迎咩？

啱啱出嗰陣啲人仲討論緊會唔會超越到Pokemon

咁超越咗未?

你覺得呢？

妖怪手婊world 寶可夢go